真心, 噴鼻真係好過打針?

因為而家d細路怕打針, 好多診所都改用噴鼻。
相信大家游過水既, 都知個鼻入水係幾咁辛苦。
噴鼻等同噴水入鼻, 點解會有人覺得會好受過打針?
講真, 打針只係隻手痛一陣, 最多用唔到力。
個鼻入水隨時咳到嘔

打針真係痛咩
次次打都冇咩感覺